[做你的樹窿］放低心事同入嚟吹水

有心事歡迎分享

無心事也歡迎分享意見

或者吹下水都得

希望大家融洽相處

1001開新post thanks

以為呀笑開po

笑笑唔開

又引到笑笑中伏了

冇人了

1

好似差咁d野喎埋

126去左邊

真

係喎

今年貴庚？

可以裸跑了

三十有七了

衝呀

心事個人滿口謊言咁 平時又口甜舌滑 非常不可信

真 料料唔好要佢了

仆街了 我冇打number

RRRRRRRRRRRR

佢講到明唔開但係仲要攞100

係....心事係大仆街

有冇人再開

佢抵打了

我先係

由佢啦

唉屌

一齊做仆街
我要做狗公

Where is 126

醉了

旺旺旺

就算一人晚餐一人望海我會習慣
兩人座駕縱沒旁人我懂欣賞孤與單
就算深宵失眠寂寞瀰漫有些冰冷
尋到心中所愛 從未多心想再揀

架架～

Shut the fuck up

咩126

啊！

唉

比笑笑笑了

係

Agger

日日都一人晚餐了

Sorry

125下一個數字你估下係咩？

人生最大恥辱

咁我走

你望下標題

Nice 我正想咁答

你完全係兩個反應 差別對待 投訴你

打到你返黎

說好的

隱左形

你吸引了全場目光 成為最閃耀的星星

你閃啲

我錯

有冇咁嚴重

唔夠你咁勁

咁同條片有咩關係？

我寫了 你哋冇睇到 係你哋嘅問題

同佢講咁多都冇用最後你會發覺
1 佢不停話自己有幾咁垃圾犯賤
2 不斷嘗試承認自己過錯
3 打你
4

又掛住了

我講緊大王佢應該溫緊書
唔知聽日倒數佢出唔出嚟

不斷循環

加多個藍色掛住人

你可以做bot了

其他我都冇所謂，點解你要打笑笑？

佢抵打

Ohhhhhh

放咗入去就搵唔到鎖匙

@塵 u cc

可能佢屋企人唔畀佢去夜街
又可能呢次倒數限定一定要凌晨零時一年得一次所以畀佢去

好打得

有人撐我的感覺真好

浮問

同性相吸

咁重 邊個夠力撐

浮雲不是基的

你連挺直腰骨都唔得 好意思撐人

係彎唔到

我地太襯

垃圾就係垃圾

你都抵打

叉腰

沖涼先

打多幾下

點先冇咁易心軟

咁夜沖涼 凍

叫個心做gym

你咁肥邊怕凍

浮媽：生嚿叉腰好過生你

肚子餓

仲要沖凍水涼

唔怕

我都同意的

正一番薯

假

我係大番薯

唔怪之得平時食咁肥

維持澱粉質比例

join？

生飛滋好痛

有啲想煮公仔麵 支唔支持

搽咗嘢未

飲涼茶 痱滋藥膏冇咩用 臨瞓前刷牙

支持

開心

你煮 我食 肚餓了

千祈唔好用牙刷刷個痱滋

有搽有浪口,都冇用

今日飲左

g持

千祈唔好以為裏面有農幫佢唧出嚟

Ff下

飲涼茶清熱氣

Press F就有

起碼要痛兩三日

西西～

No

我都想食

sad

煮埋畀你

巧呀

等陣

雲雲

唔敢

又要叫春了

我成日都好熱氣

我就係 所以飲涼茶先搞得掂

好掛住公仔麵味道

雲哥

如果聽日可以同佢過就好了

我得閒喎

一齊

難道你哋唔會眼乾

搵料啦

好想見到佢

愛你

其實應該要食中藥
熱底好難搞

12月31號 又係唔開心既一日

ok

好想揾佢
叫佢叫歌比我聽

要睇你個人受唔受到 有啲人涼底飲完更加燥

佢唱歌好好聽
淨係同我講野把聲先會温柔

我都想聽佢把聲

*唱

佢都好溫柔的

叫春大會開始

返到屋企未？

係咪要叫春？

返左了

從來都沒有我的事

梗係啦因為事係料的

一觸即發

自己攬實自己

不要著燈
能否先跟我摸黑吻一吻

不要再說了

想攬實佢 攬到佢透唔到氣

手仔

佢有啲肚腩 攬住佢好舒服
仲有陣香味

係你拋棄佢

你返左未

完

我諗起 可會被抱緊

我都想食小小

靜靜雞

我係大仆街好野 我最衰

Ed

搞乜

我衰啲

我都想食笑笑

若你喜歡怪人 其實我很美

點解咁掛住的

唔準

我有少少掛住佢

唔好搵 高高拎起 輕輕放低

自便慢用
沒有蟹柳

點解要貼圖

答應了西西

麻油太香 要喺廚房食

外套好似好吸引

點解你影公仔麵都可以咁有情調

唔好再講

靜靜雞偷食

俾你望到

人都係犯賤

我諗到有咩唔應該帶入2020啦 就係自己

想要一啖

少少

你太識講嘢

同佢講埋新年快樂就算

幾正

可以

料料

講都咪撚講
小氣d 祝佢2020不快樂
自己有幾唔開心 佢要十倍還番

唔講了
無謂煩住人

西邊

痴撚線 邊個識錫我愛我 冇啊
仲要祝你快樂 你食屎啦

禾想要攬攬

唔講啦 等陣以為有其他意思

我想佢開心的

我想攬佢

老實講人哋見到你未必開心

你想人哋開心定唔開心

好 唔講 唉 好想同佢熟 但佢唔想

尊重人哋意願

我都知

想佢開心

嗯

冇人愛我了

嗯 希望2019年嘅事 係2020年唔會再發生

靜靜的

Same

攬我

一月一號 好撚難受

咁勁,我自己整都係幾mm

Here

忍唔住叫春

日日都難受

想念

咁夜食肥死你

唔想再係條街到喊thanks

好鍾意佢好掛住佢好想繼續一齊陪對方繼續一齊過的

why

但他也想念

想2020年過得開心啲 同身體健康

之前係舊post講過了

有啲粗魯sor

唔緊要 而家好滿足

開唔到包裝
第日先食

叫多一日春就唔叫了 留返出年再繼續

你有冇咁勁

開心左一秒

精神好好 有能量

建議大家食啲甜食

平時唔係咁的

我都有 不過係負

我諗通宵都冇問題

食咩好

正！

同佢一齊嗰陣唔係咁的

少少朱古力 雪糕 糖 之後要浪口

聖誕不快樂 然後就到新年不快樂了

冇人？

好耐冇食

有

慢慢就過去了

好

我還在

真好

我愛你地

佢好正的

我也愛你

決定起身先食

是

你覺得自己正喺邊？

又靚又叻的 你明點解我咁鍾意未

刷完牙

冇人係需要求愛的
每個人一出世就應該值得被尊重同埋被愛
每一年都應該係咁

咁你愛唔愛我

求都求唔到了

hi

算 瞓 雖然唔會瞓得著 希望唔好醒

早抖

我本來都唔識答呢個問題
但係我頭先問自己如果我以後見唔到你…
諗到呢度都未諗完我就喊咗了

豬豬

一點半瞓覺 聽朝八點半起身

早啲起身咪即係早啲唔開心 不了

攬住

仲有冇唔舒服

暫時無

喂

咩事

點先可以識到多d朋友
利申摺、無興趣、無乜朋友

嗌吓你

講個笑話黎聽

我衰人黎

精神

你好靚仔

我都係

明白

你老公好食

真係笑左

早抖～

我狗公黎

早抖啦

仲有十分鐘

咁似我一開頭講嘅嘢

點先叫認識

緊係啦
咁點識朋友啊

你好似之前都有咁講過

好撚傷心
點解個個都唔受約
又無人約我
睇黎我真係唔重要

交友app speed dating 工聯會興趣班

榛子

你識左啦

唔得唔得

幾好笑

快啲訓

咁都唔得咩

我on9仔嚟

上一個post西西咪約你囉

留名

交友app識到㗎咩？

NO

咁個答案係咩

Yooo

願願～

即係我瞓咗

等你好耐了

我咁花心

覺得自己圈子細，同埋好似無best fd咁
中學同學得1個有keep，返工d同事得返工個陣好fd,辭左職都無聯絡
讀hd係識到幾個，但又唔會話fd到一齊行街睇戲，大時大節唔會同你慶祝

好想好似d人聖誕節有一大堆朋友交換禮物

same

我諗一諗自己個樣
然後 真係笑左出黎

活動台

唔洗諗 照鏡就得

專業既毒毒 屋企係唔會有鏡你

唔會有鏡的

我唔出聲的

痾尿

我話本身啲fd

我夠係

真？

忍唔住笑了

D尿黃到照唔到啊

我真係好撚傻閪 平時仲對佢地咁撚好
點知我永遠都唔會係預約名單上

飲多啲水會清啲

好吧

我要做渣男啊

飲多啲水

我夠係
啲人唔係約朋友就約男女朋友

唔飲水 塊面爛哂 爆哂瘡

同我心靈相通左

我要做八婆啊

約網友囉

Yeah

我想死

想問，成日咁怨話無人約你，你自己既性格點先

邊到？
Goodnight???

唔好死

你有男朋友

我淨係要收穫 唔要付出了

邊到？
我仲未搵到佢

塵會即到

我之前真係玩過

七分鐘通話

其實係點

我要變靚仔啊

你宜家約塵 可能都會出

隨機同人傾電話 可以傾七分鐘 隨時可以cut線 如果啱傾可以撳心 雙方都有撳心就match到 可以繼續傾落去

我要變靚女啊

又嚟

一黎就傾電話，傾空氣呀？dead air晒啦咁

我要等人黎追我

真係考吹水力

Say hi

如果你當連登都係交友app

不會

所以啲人一嚟就cut我線嘻

我好驚狗的

hi～～～～～～～～～～～～～～～（7分鐘）

諗到都尷尬

要訓教了

真 所以del了

回家了

你把聲仲要咁難聽

咪係

你諗唔到野覆人？

都算係嘅

我男人聲
啲人可能以為同緊個男人傾電話

睇你想唔想出黎見囉

想聽

見你？

你平時個人男唔男人

嚇親你

唔好見我啦

點先似男人

我冇咁weak

Okay

我都唔知 冇定義

有J

呢到冇人見過我
或者你問吓幸b

唔沖涼就訓

加條就有

聽日人鏈彩你有味

又唔係約出嚟做咩多數食飯
可能靜咗半個鐘淨係推post都未知

太攰試過一兩次
冇唔舒服唔係話好攰嘅話都唔會

個人太隨隨便便？

Hi
Hi
一個人？
一個人(心諗唔係一個人仲會喺度咩)
做緊咩？
上緊網和你傾
好的
…
…
靜到7分鐘完

好想訓，但訓唔著，心未試過咁痛

即係點

仲有冇野講？
冇
898

Broke up?

真係唔識講

敷塊媽屎先 有冇人裝？

等陣沖完涼夫

我個時個名叫

係，尋晚同我講淡左要分手，啱啱出左尼見面

敷完了

媽啲屎應該俾你食

結果？拍咗幾耐

攰 唔想敷了

沖完涼即刻敷？

為何還要吸足一晚我

日本果d一盒三十片垃圾媽屎 好平 想要多d

咁聽日先敷

唔補好易老

要敷一年

前日敷完

五年啦，佢冇第二個，都冇人追，只係淡左。我了解佢唔會呃我，大家都好唔捨得，走前仲有攬同錫......

咁佢分乜柒

真係挽回唔到咩

正想咁講

敷到人都乾

佢比我既答案都係淡左。我心入面既答案係鬧交得多，冇滋潤，超過limit就爆。

唔捨得同愛 係有分別的

可能佢知道自己已經唔再愛你

剩底只係多年相處既感情 唔想你同個唔再鍾意你既人一齊掛

枯乾的枝節終於都上演

我好想好想， 但我知道佢需要時間同空間，佢係一個好固執既人，出左口就唔會收，我走前表明一定會再揾佢約佢，佢既答案話我知係有機會既，不過唔係而家

太dry

如果你講到咁 佢分得就唔會返轉頭
唔好比咁多假希望自己

揾人滋潤下你

訓了 早抖

佢有咁講過，佢話有分手既念頭係兩年前開始有，原因係覺得 真係鐘意我？

巧

便會累到無知睡去

大家好

但始終好痛，其實而家諗返冇好好珍惜佢......

唔知幾時開始女人開始使我恐懼

回憶中 橫街內你面紅

How about me

又話訓教既你

嘗試訓下, 早抖......

布丁

一夜又會掛住個男朋友

我冇講過喎講嘅好似係兩個兩個

I know that feel bro

見你話一點半訓八點半醒

鳩絲

明明已白天努力工作忘掉你
晚上思緒卻是被你所填滿

搵佢只會hea 你咋 u r nothing

料料你好

咁你仲搵乜鳩 嫌自己唔夠低賤？

我明

可以做垃圾 但唔洗係佢面前做垃圾

晚晚都咳到瞓唔到聽晚點算

你好

聽晚有咩搞

hea都冇hea我 消失左
平日杯酒不沾 今晚總喝不厭

LKF

咁正

你既生活好刺激

你又岩麼

行過一次咁多

志在同fd鳩吓姐

我都係黃昏經過過一次

還好啦
宅咗幾日啦

本來諗住入去 行咗一轉都係不了

really?

你都可以的

同你風格唔岩？

要出去放下電

Real四日冇去玩

冇朋友
朋友約朋友 一係約男女朋友 再唔係就宅在家中

驚驚

玩埋聽日冇啦開學

有我

八卦問下 其實你住邊區的

開學繼續玩

有樣野無同大家講
之前條女仲揾我做grant loan擔保人
但明明個陣佢有仔 又有咁多朋友
到底佢乜撚野心態

攞到offer再玩
而家都唔知溫唔溫書好

兵

要屌撚死曬啲臭雞

無謂嘥任何時間係佢地身上啦
無視佢地就算啦

一世人遇過2隻 2隻都係好朋友 所以真係話物以類聚

呢個真

仲唔瞓？

差唔多了

而家淨返我地兩個

臭雞ss

正常人係同臭雞做唔到好朋友㗎

連個bot都唔係度

哼哼

我同個女仔有個mutual fd
個fd仲話其實可以做翻朋友
我立馬屌佢
我話個女仔就算以朋友身分都唔珍惜我
點解我仲要作賤自己揾翻個仆街做朋友

有無人去人鏈？

怎麼了

埋b返嚟了

邊區

9c when find 腎仔

一隻唔係到仲有千千萬萬隻精兵

啱人地都未必當你朋友

十八區我就一定唔去

佢1月返嚟先算啦
做咩吖

我個fd係咁幫佢兜
都on99
話乜可能因為你表白左之後佢知你中意佢所以先對你cool 啲 想你放低先唔想對你好少少你誤會
我大屌 你老母你想對人cool啲會唔會成日揾鳩人做野啊 屌你老母

屌ching英俊嗎？

你都幾過份

簽名正傻仔

未見過

kuku ching?

咁你個fd未親身感受過姐
佢聽上去實覺得小事好多

未見過
你做乜

請問大家，點先可以做到一個真心嘅人

我係 我係傻仔 俾人用完即棄個隻

係，個發起人畀人質疑幾句發難渣之後有人踢爆搞手得13歲(待FC)

今年真係好撚唔開心

年中同條女散左 開頭都覺得幾自由自在 但係去到十一二月突然後悔 好掛住佢 但係我由朋友口中得知條女都冇諗過復合

你？

你信人就可以做到

你簽咗？

即係？

唉 我唔知啦 佢可能都唔想幫我

難道我不是？

其實無跟 發生咩事

你是

你本身唔真心架咩

[求推上熱門]聽晚有人鏈但係無人知啊！！！另加人鏈同和理shop嘅分析文

#112 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

而家香港又日日有d唔開心野發生 每晚既快樂就係得番同fd打機 但係岩岩連部電腦都死埋開唔番 我知好多人慘過我 但係20歲人真係第一次有一秒諗過做傻事

聽晚有機會去觀塘海傍行

yes!!!

ok!

我係唔知道咩係真心

唔呃人唔猜忌人

仲咁多人嘅

其實你幾歲

13碎

你九龍區？

好似好耐冇見波仔

有禾

我唔呃人，但我好易猜忌人

730am 上水

Dllm咳到肺都甩

因為我真係唔想受到傷害

take care

記住真好

worth la everyday lkf

性

叻女喎

哪有everyday成個星期冇去

仲咳緊嘅

打底年半日日呢個pattern？

明白嘅
但係咁樣做人好攰

第三日啦

類似啦

咩係類似啦

附近啦

唉 人生

我真係好辛苦....好攰....每一日都好似極刑咁樣

因為我唔知點先可以做到一個真心嘅人

Hi, 聽日仲要返工

九龍附近仲係唔係九龍

即係港島lor

新界

如夢

深圳

好撚trash

失眠是必經階段

痛痛快快乾一千杯 現實任我避

你有入息証明？做得？

離島

無覆我三日

釣魚台

海外

好多pp ar diu😭😭😭

中國台灣

其實有時受傷冇咁可怕
而且我相信世界上真心嘅人始終唔少嘅 唔洗猜忌哂所有人
真心換真心嗰種感覺真係好幸福

as you wish

我都想有一個互相真心嘅女朋友😭😭😭

叫春

同埋可以上嚟呢度傾多啲
呢度個個都真心㗎！

FC?

多謝你哋

深藍腦殘屋企就由細到大無比過溫暖我 依家更加唔洗講 係屋企好似抖唔到氣咁 朋友又有哂另一半鬼得閒成日理我 又要a0毒撚 好dry 聽晚又一個人過 早啲訓算
Btw 1月1見咁多位

我都想有個互相真心嘅男朋友

上嚟傾計啦

好似唔駛 夠18歲就得

At least they seem to be

腎囝

我一樣

洗咩客氣

how abt u?

is real ng is ar....

唔啦 冇得夾硬嚟
而且我都未玩夠 遲啲又走

U think leh

我！！！

u rich

Not rich

uk which u?

居然可以一覺瞓天光

搵個啱你嘅女仔先拍啦
如果唔係慘過食屎

原來未天光

好提子其他人出生既 家庭 運氣 能力 天賦同人生

Dk yet

warning! nuclear bomb

我同佢好岩的一瞓醒又掛住佢了

大家有無試過真心真意咁去相信一樣野

瞓咗幾耐笑咗

好想報仇 到底要點樣可以報仇條臭雞

再瞓

掛住我啦不如

我有

yes!

早抖baby

升u先la 搞噉多

到底點先可以做到真心相信一樣野

簽左啦 隻臭雞應該好開心我呢個傻仔簽左

擔幾多？...

人？

信嗰樣唔會傷害自己
或者傻到覺得佢傷害自己都唔緊要

好悶

Do miss me like I miss you?

噉快行uk時間？

no plz leave

我都唔知 好似佢走數我擔哂
我真係唔撚知佢咩心態
佢問我嗰陣時仲話同我講 上年係佢個ex做
我心諗咁你即係咩意思 都鳩

即係５皮？

鬼知佢借幾多

佢又靚又叻 覺得同佢一齊好舒服

瞓唔到

大家訓曬了？

未，我會通宵

準備

超過一個月了
失眠愈嚟愈嚴重
完全恢復唔到....

我講緊poly一役

小心身體

其實覺得同絲打拍拖真係夾過普通女仔
而且佢又靚又叻
又符合晒我揀女朋友既條件
佢又對我好好
講到自己都覺得自己口臭了
所以真係好鍾意佢 好唔捨得放手的

冇人理我了

覺得自己好恐怖
如果你對我好 我可以對你好好
如果你對我差 我可以對你好差 想整死你

鳩鳩

瞓唔到吖係

每日翻工都好辛苦
好想嘔
但已經冇裸辭嘅空間
係呢個時代

佢好傻成日無啦啦瞓著的 搞到掛住佢都搵佢唔到

放心，我習慣了

再加上我真係有事先訓唔著

垃圾

我係

我個ex都係咁
有時突然間消失咗好耐好擔心 佢一話唔小心瞓著咗就覺得佢好得意 唔捨得嬲

加油 俾個擁抱你

埋b咩事吖

多謝妳

真 佢巧得意的
去接佢但佢掛住同人吹水遲左 嬲嬲地
但一見到佢就唔捨得嬲了

想發泄下

唔洗咁客氣㗎真係

有唔開心嘅嘢發生咗？

仲想話瞓左陣 好似好返啲
去個廁所 仆街連企都有困難
再瞓 休養下 希望聽日出到街

Pk俾你講到我都有啲掛住個ex

瞓唔著都攤吓抖吓啦

我希望我終有一日可以做到一個真心嘅人，去面對我身邊嘅一切

出啦 我會扶實你的

企又痛坐又痛 冇得唔攤

唔關你事嘅
間唔中我就會咁
初戀係難忘的

佢唔係初戀 但都好難忘

我係緬懷
你係戀戀不忘

who not both

唉點都好啦 總會過去的

唔想過去

u jm

有無巴絲識口琴 想學

啲老人病出晒黎

好似唔難自學的

所以想學 但本身除左鼓都無接觸其他樂器

發生咗好耐啦 都三個月 對未來好迷惘

@笑笑
開到了

識鼓好型

佢寧願扶實你都唔扶實咩料

料料喊了

還好 只學左2年

ict好難

HTML 同 C++ 係我今世最怕嘅嘢

同返佢一齊仲難

你冇發現乜都識啲嘅男人係特別有型

你識？

我睇你係咪邊一句都可以連起佢咁有創意

識就唔怕

你有學過？

有，不過好少同忘記晒咁濟

c++ +1 已經痾返曬

我最怕既係 畀水炮車射中嗰陣諗 死啦係咪冇得再見佢了

我不嬲都高汁的

揾返佢lor

呢句無

佢唔肯都冇用

耐性

係我弱點

我都叫佢等多幾年的但係佢等咗幾秒就忍不住

幾年

好想再狗衝佢

go!

想喊 唔講了

你好可憐

撞到骨折

你可以忍受到等幾多年？

話緊邊個先

幾時聚，叫 jher ching同手ching

有！我大佬

唔係好多人都會掛住一個人的
因為你未試過有一個人對自己咁好，你當然唔會知呢種感覺
你係唔會諗過原來自己呢種咁嘅人係會有人捨得花時間喺自己身上面
咁當然你都會覺得值得花時間喺佢身上面啦
但係問題嚟：有付出自然會有收穫同埋成果，適用於世間萬物所有嘅嘢除咗愛情，一個風浪琴日講過嘅所有承諾都可以一夜冇曬
時間可以見證，成日都咁樣講，見證愛情萌芽，亦都可以見證愛情細去同埋適應，適應已經冇咗「佢」嘅生活
原來成熟唔扭計嘅表演先會受到人哋尊重，令到人哋刮目相看，甚至有機會喺未來重新同你做返朋友
短時間之後再搵返對方做死纏爛打嘅掙扎，畀人感覺係怨婦mode唔好離開我啊~啊~~~~ 我仲好鍾意你㗎~~~~

等靜s
手ching叫靜wts佢再叫手ching wts + ching
J佢 我會wts佢

+ching 唔喺hk

咁算

牙靜

牙牙牙

我冇咁成熟的
同埋真係唔開心又扮冇野咩

又係嬲到失眠嘅一晚

你成日都嬲

邊個叫你扮冇嘢而家係對象問題
係人都知你有嘢的包括佢但係有冇講出嚟就係分別

唔鍾意咪可以咁成熟囉
叫下春都唔得咩 我都冇搵佢叫春啦

呢幾個月係 人生第一次遇到個咁仆街嘅女人

乜色

可以呀 可以叫春啊
我係話有啲人會pm對方話我仲好掛住你

咁就好似伍淑清咁放棄佢啦

oh noted

係咪你對靜靜咁做

之前會 但 知佢唔想聽所以唔煩佢了

唯有係到講
我仲好掛住佢的

佢去咗tw rap -.-|||

晚晚都瞓唔到

Rap乜
YO~

你條腰好返啲未？

唔郁佢住 繼續攤 想聽日去玩雪

trip lor

+1 ar fuck

Fuck

yes weak 8

Baby don’t cry

有排你都未訓得番

你點知的

我頭先望住你訓唔小心整醒你的

望住佢瞓著 再叫醒佢落車好幸福的

你會唔會介意見面時間訓左 會變相互動時間少左

少少啦 因為本身都見得少
但佢挨落黎我就好開心了

趴係到瞓會唔會好啲

墊一層衫係底到訓啦

浮雲會唔會支持心事做既決定

唔想郁了

咁聽日真係唔洗郁了

咁要睇下咩決定先

乜都好啦...
唔係犯法野

玩聖誕波波

2

都要睇下的

兩隻手指

唔瞓又開始餓

下星期就飛 乜7都未搞好

日本嘛 我記得的

想食薑

你以為半夜去sukiya唔使排？咁你就錯啦

同隻蚊由2點博鬥到依加

早晨各位

依度有D人真係完全唔洗訓架喎

有冇人？

Hi

做咩

好似又要重複返上年嘅嘢

做咩事

唉 好撚攰 都係自己一個嘅時候最好

呢啲嘢好睇人嘅 我今年都剩係想簡簡單單過埋佢就算

今年得返一日咋嘛

今年太多野發生了 我開始只求簡簡單單咁過

好攰呀

老人家心態 簡簡單單平平淡淡咁過都夠

去做啲自己鍾意做嘅嘢 好好享受

冇時間比我做自己中意做嘅嘢住

過埋4月就得㗎啦

今年有人約都唔係太想出去了

讀咗咁多年書 唔知讀咗啲咩返嚟 唉 唔想諗了

其實真係 你讀緊嘅嘢其實係for考試

好攰 唔想考

無計啦 但呢樣野你點都要面對

眼瞓了 尋日仲病病地 今日又玩殘自己

係呀唉

訓咗一陣 又醒咗

乖啦 好快過

仲諗住10半去食早餐 唉都唔知起唔起到

去咗bbq
通宵

Ayyyyy

笑笑

起唔到就算

有唔開心先突顯到開心嘅難能可貴嘛

幾時先會有開心嘢？

諗住2019最後一日 黎個good morning

等下年啦

而家訓

訓唔著了 唔開心

14返呀

有緣我就十半返上黎啦

好耐

早

你嘅將來

唔想去諗 反正未必會開心

無帶巴

唔使特登去諗
每一分每一秒都係未來
開心要自己發現嘅
Atv開心大發現

早～

眼瞓

Kuku～

等間新po記得打番127

會過得去，唔開心就上嚟傾下啦

995

你！

咩

想陰我！